十一學校升旗禮，有咩建議可以俾學生做？

如題

靜坐

背向

唱願榮光

雙手掩眼， 寓意支國禮樂崩壞，非禮勿視

唱香港國歌

好睇你有咩人
有旗隊幫手咪升半或者升第二支eg 黨旗，運動旗

冇咪帶帽，背向或者唱第二首歌又或者boo佢